求d柔和舒服嘅日文歌

請出手

やなぎなぎー恋文

chara- やさしい気持ち

把聲太尖..溫唔到書

刀劍世界第一 但不符合主題

順便推ゆるキャン

沒有之一

近排聽到抒情歌啱聽就收藏咗做歌單
畫面上全部都唔錯

Sea - Yui

聽左好多年

君の知らない物語

好似唔夠柔和

rionos - ウィアートル

大塚愛 戀愛寫真

Miwa 片思い

fripSide—whitebird

正

Mr.Children Split the Difference

同埋呢個Youtuber 翻唱既所有歌，佢把聲好正

Unravel

Secret base

原版太難聽 得cover可以聽

引曬埋動漫毒撚出黎

堆

aimer - sleepless night

下你不如睇下呢到咩台，，

Sor! 喺吹水台見到
無咩事我出返去先

LM

大家覺得呢首點

海の声

Aimer-after rain

Overfly

お母さん

Lm

木漏れ日色の記憶

Lia-saya's song

aimer正

坂本真綾嘅歌

GReeeeN

chrono cross ost - radical dreamers

呢個cover 呢個mad

Departures ～あなたにおくるアイの歌～
キミソラキセキ
Planetes
Ghost of a smile
Door
この世界で見つけたもの
想いを巡らす100の事象
All Alone With You

雪の華

小孩先生

youtube 搵ZARD 既歌. DONE

經典，係人都聽過

きのこの帝国-猫とアレルギー

難以置信 竟然冇晴菜花

啱聽再po多啲

back number - 瞬き(春茶翻唱)

Elisa wish

一個人的牙刷

有睇會覺得更加好聽

k on入面最好聽果首

每日收工都聽一次

aimer

Tomorrow 恒松あゆみ

此花亭の四季, 櫻(CV.加隈亜衣)、桐(CV.沼倉愛美) - 茜空、君舞フ紅葉ノ散歩道
LOVELY QUEST, Ceui - Love you…
茶太&佳織みちる - 雨に歌う譚詩曲

明明就係powder snow

Kokia - Arigatou

Cover一樣可以咁高質

聽春茶啦 把聲正撚到

真心推介Wednesday Campanella❤❤

紅豬的 Toki Ni Wa

最近聽得最多嘅係呢首
有玩&睇過隻game嘅故事會覺得好正

好撚正！！！

寒蟬

Aimer - 茜さす

Lia - 一番の宝物

やなぎなぎ - Rainy Veil